呢排有線啲網速慢到仆街

上網 打機都有延遲 呢幾個月都係咁慢
電話投訴 上門檢查都試過 以前都唔係咁

究竟邊個網速會穩定啲？ 費事打機嘅時候lag下lag下

新移民？打簡體

應該係

我用左i-cable 14年冇慢到,好正常...

ching你用咩上網plan?

咁勁？！ 你用咩上網plan？

1000M 佢換埋有線router不我...wifi訊號弱又慢 電腦上網都慢 咩方法都試過 結果都慢

會唔會係有線比嘅router有問題？

2003年7月~2012年用10M, 2012年~2017年10月21日用50M同埋而家2017年10月22日up上130M...

你有冇叫CF check d線?

check駁router d線有冇問題...?

推